太 興 陳 永 安 係 張 宇 人 endorse 既 特 首 選 委

再問既仆街死

俾多少少證據啦 , fact 都無

對閪手剩係用嚟打飛機定點 topic比撚曬keyword仲伸手

張宇人係咪太興幕後老細？

點解係佢地黎選會影響埋我嘅特首

冇表面利益/名義好難話係太興老細
但行會成員推得既難道會冇瓜葛 搖骰仔揀?

點解呀！！！

話太興無辜果d撚屌死曬去邊

硬係要幫太興洗地d傻鳩呢

推爆呢個回覆

佢就想，唔係田少睇在大家db仔份上，佢屋企間酒樓破產嗰陣就收咗皮。下屆睇吓田少會唔會原諒佢

田大少咁有義氣

選委界別提名展開 飲食業聯合總會推17代表
2016年11月09日(三) 16:14

林鄭月娥幾時上台?
你老母比狗屌生你出黎個腦裝精?

2016年11月09日(三) 16:14
幫你條傻西放撚大埋添呀

紅色? 不推文 ?
2016年11月09日(三) 16:14
完全關送林鄭上台事呀屌你老母死柒頭

夾硬搵d 關係出黎

如果用呢個標準，間間都要裝修啦

太興總經理何少X,人渣之中既人渣

點撚樣夾硬法呀屌你老母傻鳩
依家係因為用中國製廁紙所以裝佢老母修?
舉例啦依家乜撚野叫呢個標準呀

屌你老母都戇撚鳩保皇狗endore既人都想洗地

吠啦屌你老母太興無辜 選林鄭好撚無辜呀

保皇狗endore出黎既唔係旨意佢會投less evil呀嘛